［歐遊］法國 瑞士 意大利 三國 自由行

初步打算下年年頭去，仍在資料搜集中
想問以下路線planning有冇大問題
16日

巴黎 (6日) 主要玩巴黎景點 未計劃去唔去埋尼斯/馬賽等沿海城市
瑞士(4日）主要想去少女峰 坐下列車 睇景
意大利 (6日）會去米蘭 威尼斯 佛羅倫斯 羅馬

主要想知會唔會預日數唔夠或者太多
同埋路線咁行會唔會伏自己

太多地方啦
集中去法國 瑞士 或 意大利 瑞士 仲好

16日瑞士

16日去其中一個國家算啦

Skip milan

六日巴黎

6 日巴黎 4 日瑞士呢啲係咩玩法？

去少女峰既話要住係Grindelwald 好正

淨係瑞士算啦

擺哂16日係意大利

瑞士4日 真心唔夠

巴黎去兩日 或者skip左法國算

瑞士我12日都唔夠

巴打堅有錢

有咩高見🙏🏻見佢似中途站咁款

法國巴黎真係玩唔到咁耐 一係去沿海城市自駕遊

有咩必去咁濟的景點？
鐵力士 少女峰？

意大利六日四個城市好浪費

之前行程同你差唔多
法國唔買野可以唔去
瑞士去十幾日都得 因為好靚
意大利不了
買野有法國 睇景有瑞士
諗唔到做乜去意大利
個陣去意大利個五日係hotel 多過出去

如果Switzerland 只係去少女峰加一兩日係city hea下四日又夠喎😂Switzerland 都係貴🤷‍♂️🤷‍♂️

6日去Milan Venice Florence 同Rome真心有d chur ，我之前去左十一日到都未必夠😂😂，milan 可以當去中轉站，留一晚一日就OK

你budget幾多 同幾多人去？

巴打咁岩既 我岩岩先去完 巴黎4日 少女峰3日 意大利7日
意大利去左米蘭 威尼斯 佛羅倫斯 比薩 五漁村 同 羅馬
每日都係10點到出門口 8點零返到酒店, 一日都行幾多個鐘
火車由巴黎去少女峰-5個鐘 少女峰去米蘭-4個鐘
你話chur唔chur真係見人見智, 出名景點都去到晒, 我就無去outlet, 同埋無咩買野

Milan我都係早一晚先到 第二日食埋lunch就走左lu